有冇人補過西環既安安補習社

呢間出名打人既垃圾

求相認

有冇人俾件垃圾打過

個miss比人認到去撐警大會打人

以佢地性格一定係藍絲

咁公道講
有d 小朋友真係唔打唔聽話..
我7 個仔女都揾佢補,
3 個醫生, 3 個律師, 2 個做緊老闆

係咩！？我都估撚到佢係藍絲，鍾意打人又階級觀念重

其實你公道完未
公道講你on9仔

有閪用咩，打到心理變態，享受極權同武力換黎權力

同共狗心態一樣，我都估到佢係大藍絲！

屌得好，你講句公道講就係公道？

3+3+2=7

應該有一個死鳩咗唔記得

黃店黎

btw 樓主係邊間補,佢搬過鋪

佢一定係俾miss打到變傻仔

係打撚死架！

文盲連加數都唔識就唔好衝出黎柒

條弱智其他post 咁公道講

均益呀屌佢老母！打撚到班o靚仔仆街爆晒江

仲大條道理覺得自己啱！

當年一個小朋友6歲食飯食得唔夠快

佢一巴車落去，然後再的佢係幾十人面前除褲狂打！

勁大力！佢要人自尊心冇晒

均益先都補過,有o靚仔底褲都除埋
大個一定有童年陰影

Show blocked user - 讓姐瘋吹

同大家講點解佢咁變態，因為佢老公一早飛左佢

佢d仔女又係好黑人憎蝦蝦霸霸

仲要以為自己好威

成班垃圾

明派膠

黃你老母，佢個女以前條仔多次想報狗黎考架

仲要唔係一個，係個個都佢大巴好大力車過

佢只要脾氣唔好就亂打亂屌人

點解出黎成績變好呀？個個小朋友打撚到仆街爆晒江，邊夠膽唔溫書呀？

考得差又打？我100%真話

俾人打過快d出黎相認

之後揾咗隻鴨做男朋友
大個諗返,條友個樣擺明係食軟飯

咁公道講
佢老母生著咁既弱智仔都好撚慘

係囉屌！大大隻日日無所事事，係女朋友老母間補習社到hea，食軟飯食到仆街啦

佢雖然有包中午，但因為佢鍾意自已加餸，成日叫學生中午幫佢做外賣仔買送，我知d學生冇所謂，但我鍾意爆你出黎，吹呀！以前日鳩暐打我呀嗱

佢晏就飯要比錢㗎

想問下間垃圾仲係咪到，大家想仔女信奉極權暴力主意就去打，我冇抹黑佢，大撚把證人，唔該俾人鳩打過既出黎！

以前細個1米都唔夠點反抗呀屌！

9up唔洗本
3+3+2=7?

有次佢唔見左隻狗自己係到發脾氣

因為班o靚仔嘈，佢罰所有小學生5分鐘食完老閪咁大碟飯，食完即罰企，個個都差d濁親

10個有一半一邊喊一邊咳一邊食

成鳩日拎班學生發洩我屌你老母你條死老野！

邊期

如果你係佢個仔/女mon緊post，我同你講你老母教壞你！教到你地兩個又乞人憎又自以為事

悅心都無做,唔知係搬咗定執咗
比個電話你問下佢

最好笑係佢成日拎自己打人黎自豪屌你老母

我細細個以為自己係錯，覺得做錯俾人打應份，打完唔出聲應份

我老豆老母可以打我，打死我都得

但你絕對唔得，因為你係拎我黎發洩！

俾人暴打既出黎相認

係極權下打出黎既人俾特首你做都冇用

因為佢已經變成極框教育出黎既動作

屌你老母個時老豆老母又唔識野，以為放佢入去成績一定好

但好黎有閪用咩，日日返去都係等俾人打

個個post都公道講
假膠玩單機啦

為害人間正仆街！害死幾多小朋友

我唔係要推到你執笠，係想話你知，你做過既黑心事有天收呀仆街！

咁認真做乜

依家D細蚊仔唔打唔得

你試吓入去補一星期，打撚到喊晒口話唔補，我成個童年就係日鳩日俾佢打呀！

佢勁多學生，當年沙士個場得800呎都坐60人，日鳩日打人，要證人大撚把

佢當年係打得勁過呢張gif黑警打仔

日日發生

唔識貼gif呀屌！仲之係黑警打仔張gif啦

想問呢單野有冇source

點解呢間咁出名既補習社google係冇資料

同埋想問問佢搬左去太平洋酒店隔離個時係叫咩名，間大廈叫咩，唔該晒

我可以好肯定大力同誇張過呢條片好多

俾人打過既出黎

佢係搬去西邊街悅心大廈1樓
劏房劏出嚟,上次送外賣送過
個管理員話無做一排
而佢本人就住偉景閣

唔該晒，我努力google起緊佢底都起唔到咩

我好記得佢姓鄺

你當年都俾人打過？

我懷疑我地應該補過同期，佢搬左之後好似打少左

我有佢手機電話
當年因為記唔到佢電話比佢打過

同期唔出奇,但要睇下你幾大
因為佢好興幾年級一齊讀grammar

自己就冇乜比佢打過
但見過人比佢除底褲打pat pat打到賴屎

賴屎我未見過，以佢性格如果打打下賴屎屌得仲甘

咁多年咁多人冇人報狗？冇人搵記者？

你諗下以前住得西環

個個推個仔去補都係字都唔識多隻既師奶，老豆個個都勞動力，佢地知個仔有俾人打，但從來唔知打得幾勁

因為佢唔會係家長面前打

如果佢打會用乒乓波板除褲打，目的係唔留傷口

然後阿媽見個仔冇傷口就以為少打

實在上內傷到仆街

我絕冇誇張，各位證人快d出黎沉冤得雪

我地肯定係同期架啦，諗返起大家都係淫威之下唔博佢嘴太on9，唉

其實連登主要都係得後生仔女
年紀大果D都未必想再搞咁多野
好難搵返d人出黎

我唔係黑心既人，唔會搞佢電話

但我想佢同佢兩個仆街仔女知道，你做過既壞事係有人知有報應等天收你

雖然佢地好proud自己暴力個套

呢單野大個諗返先愈諗愈恐怖

大家係連登講返當年既經歷

就同64一樣，做過衰野一定要有人知

安安教出黎既就係咁既數學水平

均益2期地下，舊金祥排骨麵隔離有條樓梯上去既安安補習社

搬左悅心廣場1樓既補習社

受害人出黎分享下當年慘況啦！

當年你地點樣俾人言語既侮辱

暴力既對待！

大啦！唔洗驚佢啦！

呢個女魔頭老啦！大家都大個啦！出黎指證佢啦！唔好驚佢啦！

簡直係港版密室殺人事件！

教左黎既親生女乞人憎，親生仔自大又乞人憎！
佢個兩個仔女30幾40歲架咋！

你老母同你兩個魔頭當年遺害人間，要還架！

我正式屌你老母！日鳩日打到我仆街，又唔敢同老母講！

有似一巴車到我耳仔wing左幾日！我仲覺得自己衰！內疚！我成個童年俾你打出黎，成績再好都冇用

間尺打我都算啦，你直情係暴打我屌你老母

如果有同路人見到呢個post希望你知道錯個個係佢呀！

唔好學佢打返自己小朋友

暴力會傳染架

出黎指證佢呀被選中既細路

有冇人可以幫我推上熱門等多d人知道，揭發佢嘅暴行

日日虐打小朋友，求好心幫手推上熱門

無以為報

你一定有報應架仆街

我記得晏晝響佢度食lunch
20蚊得兜飯加隻生雞蛋
講緊98年20蚊

佢賺好多日日串d學生未去過馬爾代夫
自己去過好威

我細個去補習社托管果時都俾d老野打
成績一唔好就迫你坐廁所做功課（但事實我又真係怕瘀立即爆turbo溫書）
屌你我老母仲話好呀，好撚多謝佢地

諗返起其實係好hurt個細路自尊，有d咪會真係推動自己做好d，有d真係可以成為心理陰影影響終生…

但極權奶共既人咪覺得應該，唔理點教出黎，成績好就得

個問題唔係驚你打到我仆街，係影響第時教仔女咩都要打，唔會傾，冇獨立性思考

抵佢老公飛鳩佢咁難頂

日鳩日打人你條仆街

路過入嚟問下順便幫推
你哋俾人打到咁甘返屋企會唔會同老豆老母講？
講完嘅話佢哋嘅反應係點？
覺得俾人打係你哋抵死定唔信會俾人打？

咩意思
more

比補習社打死左

嘩
04年街市九蚊一盒油脾飯加罐野飲喎

老豆老母送我地入去前知會打人

但以為係打下玩下個d

然後佢從來唔會係家長面前打

佢會打到你唔見傷痕，話你抵死抵打，係到喊就等全班小朋友覺得你廢，變到冇小朋友夠膽講返去俾人大打，因為覺得自己係抵死

我發誓佢落黎既力係大人會覺得好撚痛既力，佢完全冇性

仲要唔俾加飯，冇人夠膽叫多

有煎蛋個日係勁好餸，應該1個月都冇一餐煎蛋

仲有係菜都冇條，一條都冇，肉又唔多，飯最多，不夠唔夠汁好乾，發緊育唔夠食，瘦既食唔晒就屌！心情唔好打鳩埋你！

好記得有一次佢病，我grammar 功課錯左改完再交上去佢check，佢見又錯唔出聲發脾氣掉鳩整書落地，然後自己再訓，on鳩，自己唔舒服發洩小朋友到

佢有次一巴車到個學生爆鼻血，然後佢家長上黎問咩事，最後個家長俾佢說服到話學生太頑皮，不了了知